各位手足盡快收拾好心情

巴打喊多陣好喇
聽日
我地幫條八婆送終

聽日見！